[I/A] PES MOBILE 2021 先刪game 後登入（296)

2021 pes mobile 更新日期

Maintenance Period:
12/10/2020 00:00 - 15/10/2020 06:00 (UTC)
*Maintenance may be extended further if necessary.

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

8月13號後不再更新球員狀態

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

樓下係on9

傻西戈頓希望你隻巴隊補elber

留名一身蟻

刪左game 預備星期四一野轟入去做被選中既細路

Elber rosicky 李華度 迪高 派路 自己揀一隻

準時開ser家陣幾倍？

lm

真係有捷禾換馬隊

牙祖要有運可以中t9又可以中elber

睇黎運氣之鬼高登要阿祖換Owen

你有牙祖?金?

紅

中艾巴啦傻西

收嗲

䲩你老母

羼你老母

中艾巴啦仆街 人品咁差

又中1001

我日日扶阿婆過馬路

特登中又話你知牙

紅祖點樣換owen
金祖先換到owen

佢上面寫有

金黎架屌你老母

屌 點估到佢係講legend先再講im

講到咁白都唔明
後生仔真係唔屌唔鬆化

唔收呀
死盲佬

仆你個吉

屌高登正過打飛機

戈頓 紅祖換黃奧之夢

牠輕度弱智

佐治無機打巧活躍

派咗膠比巴神未

係喎

牠你老母

我嘅下一位留言者會中elber一個

我呢一刻係香港戈頓

ok
me no red adriano

elber 都爭
dllm

我幫戈頓爭 怕佢抽唔到

你仆街啦

hk gordon

恭喜Gordan成功爭取elber
如果gordan 1分鐘內無回應 2021賽季要中10隻elber legend先有其他

祝福高登🙏

再次恭喜gordan自動參與呢次活動

我代佢回 佢2021 會抽到Elber 李華度 派路 迪高

哇我屌鳩晒你地

中哂依堆正過打飛機

Best im elber god of shoot
Lee wa do god of dribbling
Pirlo god of pass
Deco god of balance

Lm

1h

剛剛

死廢青以為會有八號風球 唔能訓？

梗係 八號波唔洗咁早翻工

Gordan你好

@上條

蘇亞雷斯上月轉投另一西甲勁旅馬德里體育會，短短日子已經穩佔主力位置，令馬體力攻力大大增強。

不過，高文近日接受訪問表示，他本人認同蘇亞雷斯技術水平極佳，並希望蘇亞雷斯留隊，但球隊要重整架構，才令這位烏拉圭前鋒離隊。

diu 自從有左wfh後 8號波（風假）已經無用

珍

師姐點睇 拎bno出黎有無用

亞洲人就是天生擁有與中國人同一樣的膚色，所以到了外國就自動被識辨為中國人，那種對中國人的厭惡毫無疑問地轉移亞洲人身上。

在附近找了家意大利餐廳，打算吃飽再出發。怎料我們甫入餐廳，服務生都把我們當作透明，在我們面前走過幾次也沒有理睬，直至我們開口問「Where can we sit」，才有一個服務生回應，安排我們坐在外面的露天桌。當時其實餐廳內還有很多位子，顯然他不想讓我們坐在裏面而已。

@巴神 你平時係咪都係咁

我們三個人立即異口同聲說：「We are from Hong Kong」，聽到這一句那位服務生態度 180 度改變，馬上向我們道歉

無用 但係咁我唔食呢間然後屌鳭佢走場算

佢會話：「你媽的，死老外，看不起咱起？沒有我們來，你們早餓死了，媽的貢丸」

你做咩唔講We are Hong Kong?

而是狠狠地撂下一句「No Chinese !」。我們三個人立即異口同聲說：「We are from Hong Kong」，聽到這一句那位服務生態度 180 度改變，馬上向我們道歉

del game登入會點

唔好del
k社唔建議

2021仲有人信del驚

而是狠狠地撂下一句「No Chinese !」。我們三個人立即狠狠地撂下一堆美金說：「我它馬是国人」，聽到這一句那位服務生態度 180 度改變，馬上向我們道歉

會好似電莖咁

忍刀五人眾

點撚樣啊你

隻 elber 好唔好用？

其實幾好我一開頭都係路明+elber

好喜歡他

菊花你係邊 好掛住你

需唔需要啤巴放d菊花圖？

ok

cityu year1

WONG PAK HO同學，下次扑嘢記得熄cam

無菊花睇

55

吹水台班人屌緊風假要wfh係被濫用
保險唔包屋企 可以告番公司轉頭

但問佢地平時wfh你又肯 佢就睇唔到

電莖你係邊 好掛住你

🈚️卷

卡富本身都有 隻辛尼迪又比返卡富我

菊花派 就係俾你地兩個滅門

same

我有兩隻國米紅DMF 一隻紅韋拉

有預感一登入就派

紅派路同紅列卡特俾我

thanks

黑腸x3

我怕我cf中摩連,我會del game

前鋒legend最好派隻bergkamp or van basten比我

我都有隻紅甘比
好期待

中派路吧

紅韋拉列卡特派路 我都冇
最好係列卡特啦

派路

我驚我 4 隻光頭佬都唔中 rijkaard
而家積下人品先：高登一生平安 🙏

elber ok?

祝大家一齊中 rijkaard，兔一生平安 🙏

祝福月城雪兔中派路🙏🏻🙏🏻🙏🏻

應該唔會
估你dmf中紅派路 cf中elber cb中 是但

列卡特同派路各一 我堅ok

恭喜 鈴 獲得派路 x4

高登狗
我屌你老母臭閪

咁4隻韋拉

你又有甘比？

維護到幾時？

我有2隻甘比
一係用開韋拉 一係用開南韓謝拉特

好少出

前阿仙奴球星賓特拿表示：召妓在球員中十分普遍，相信我，尤其在英格蘭，根本就是古老的傳統，讓你的隊友成為聽眾，大談你的『戰績』，甚至比賽前一天，也有球員會召妓。

咁祝你中2隻韋拉🙏🏻🙏🏻

想要比堤

收皮啦

祝你中派路

我甘比都冇哭了

抵啦
屌你老母一生平安 🙏

屌你老母一生平安

渣ga

秒回

認錯人

無謂同gordon爭 佢strong hold10隻

4粒韋哥算啦

屌，又肥又柒都有西屌

屌到上太空

想中c治🙏

【找數】收野喇～麻煩入嚟搵返自己個名

real man

條女都一擔擔姐比你屌你屌唔屌？

36萬人睇過

屌，又肥又柒都有得比人屌

幾號開SER?

高登今晚要上班嗎？

d人話佢黃架
手足黎
唔好再推

屌你真係當我看更牙

你唔係有夜更嘅咩？

唔洗

米甘拉

星期四

吉早

弋頓

陣間冇咩雨嘅話我都要返 part time
儲錢抽 kaka

同是天涯part time人

邊個話有kaka

原來今日送券，打唔打？

你

執咗粒

1粒黑波

最新更新（v5.0.0）將於10/15推出！

PES 2021手機版的最新更新（v5.0.0）預定於2020/10/15推出。

為了感謝各位玩家的持續支持，所有在2020/10/25 23:59 (UTC)下載v5.0.0更新並打開收件匣的玩家，將會獲得一名「Black Ball」特級經紀人。

*v5.0.0將於2020/10/14登陸App Store提供下載。

有page話2021會送一隻紅底同送金legend個special agent 一樣

Fb見倒你like左

Add me,cristiano Ronaldo

你係nigga lingard

吉花巴打你開一個 ig post既讚 已經多過香港人口

列高巴嚟搞笑既legend

電莖 嚟搞笑嘅專業玩家

屌 抽撚爆

呢度有冇巴打中意玩樂器

喂

咁大個樂器

喂 企開d啦屌你老母

貢惡嘅戈頓 gang gang

原來打死咗都仲要捉捉唔到

開ser送一隻紅底

點夠師姐惡

唔信你

真的 d人係官網cap iconic moment special agent

拿出證據來

咁你即係唔信啦 唔信你就咪柒問啦!!!!!!!

師姐好善良der

屌有聲

Apex

比人屠唔撚好玩的

U need to become stronger

慘過番印度巴打究竟全盛時期
一日可開幾多個po

米癲拉

what is this?

Update之後係咪無reus

咁有未必

pesdb好似真係無

有限

寒蟬

朗尼早在2004年年少方剛時已被踢爆召妓，他及後也承認對方是一名50多歲的老女士，而且後來還試過與其他妓女大玩「一王二后」。近年，3P主角其中一名妓女還大爆朗尼怕事情「穿煲」被懷孕中的老婆高蓮得知，在酒店浴室內流下男兒淚，為召妓感內疚。

咁就閪喇

朗隊

唉

收嗲啦

累了嗎

屌你老母咩

講開動畫，炮姐我都未睇晒

累了我

累

謹此通知，受祖雲達斯多番警告，本會終被暫停參與2020/21球季《祖雲達斯官方球迷會計劃》的資格。換言之，本會不再是官方球迷會。

事情緣起自去年，本會多次就香港社會狀況發表聲明、帖文、聯署，遭到中國十多間尤文圖斯球迷會聯署舉報，其後祖雲向我們發出警告，指言論違反守則，要求刪除有關帖文。同時我們為了眾籌舉辦保方展，並希望會員能得到與會費相等的福利，另設本地會籍「和你J」，再被玻璃心種族「篤魁」，令祖雲以牟利行為違反守則，且已累積多次警告為由，把我們停權。

h漫師

sd 俾C朗睇有無用?

報落啲球員到

c朗中咗肺炎

丙朗跳唔起了

下年冇102了

唔怕拉吊，中咗好似會仲勁
下年有103朗了

放工啦屌你老母
開 ser 未

打巴塞得番15日 牙朗出唔出到

屌你老毋

認真問 係咪如果比賽前病毒檢測呈陰性就出到

個病咁勁 會跳唔起 點踢

最快應該下個禮拜 之前adama中完兩日好番去左國家隊報到

1分39秒

虐狗可恥 dllm

屌你無帽

巴神睇左未
叫得好慘

你講完唔敢睇

你同類

條鬼妹同力架嘈 拎手上隻狗一野扔埋去 cls

廣巴睇左未

流浪狗嚟？

屌你腦冇

隻狗俾力架收養左

白人女性無啦啦用隻狗掟鳩個黑人

#113 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啲女人都幾癲

牙朗體質咁屈 冇野既

just a flu

原來22/10先開ser

真定假？咁撚耐？

15/10係開始比人down update 正式開要22/10

來深深抱緊我 讓痴心加上鎖

我老婆真係好能正

wtf

iphone 12個宣傳片竟然有pes

咁巴閉

我同你講 做左你老婆 你就覺得人地老婆正

點解我咁靚仔都要返工

Balotelli

Yo 你好嗎

抵啦

八號波下守護大家

善意打破0回

牙朗唔得喇，死撐

阿古路：我與美斯一起就似一對老夫妻

阿古路（Sergio Aguero）和美斯（Lionel Messi）是多年好友，兩個人每逢國家隊賽事，總是會住在一個房間里。如今阿古路就披露了他和美斯之間的相處細節。

阿古路表示：「美斯非常愛抱怨。比如，我們下午訓練，7點鍾到達酒店，9點吃飯，我們有的是時間收拾。不過美斯到房間後，總是要趕緊洗澡，所以這讓我只能穿著內褲在房間里等。一直到快要吃飯前半個小時，美斯才出來，然後他告訴我，必須在半個小時內完事，因為得下去吃飯了。」

「然後美斯就一直催促，他會通牒我說，你只剩下10分鐘了，然後我就得停止洗澡了。美斯還是會抱怨道，我們總是來晚，人家都到飯廳一個小時了。而我們還沒找到地方。嗯，美斯總是容易走錯地方。」

阿古路繼續披露道：「還有一次，我們正在看電視，美斯一轉身就睡著了。我繼續看了一會兒，然後終於找到睡意了，這時我迷迷糊糊的，就讓電視繼續開著沒管它。第二天早上，美斯就開始抱怨，說我幹嘛睡覺卻讓電視一直開著。」

「想像一下，我們倆17歲就聚在一起，現在我已經32歲了，美斯還比我大1歲。我們兩人的關係，就像一段陳舊的婚姻。」

能成為蜜友大慨總帶著愛

啤巴點睇老屎忽干涉阿sir 內政事務

最愛ac 拎左未
火箭蛋

奧燒係有料 但而家阿仙奴唔重10號位

牙朗群組

Go everton

乜

iphone 6 再戰一年

我無

睇個樣同11有冇分別？冇就下一代先換

換完電 = 新機
開心使用中

我以為我6仔用到今年一月已經好勁

iphone6 打到上1400分

有5G.

開心中4隻派路

6s 等死中

...

我而家都好少用 data
屋企 學校就用 wifi
係行街會 check 下 whatsapp 咁
一個月都用唔夠 5 GB

啤用緊5g plan?

s10得4G

我相反 而家成日wfh但手機都好少開wifi
係公司更加唔會用佢d wifi

不過而家有5g機都無咩用，又唔係全港都有5g，仲要啲plan咁貴

堅貴
我平時係巴士或放lunch睇Netflix youtube
4g無限都夠用 睇片唔lag

點解陸服人地有咁既野玩

用住先鐘唔鐘意飲咖啡

yes, 日日飲

空肚飲？

梗係食左早餐先，試過空肚飲胃痛

我今朝空肚飲完係咁咳

咳

做乜空肚飲，好傷胃

真男人係空肚飲

我朋友係K社it狗，佢話其實今年因為疫情，好早就準備好更新，聽日一定可以準時開ser,不過一定會爆，年年都係咁

信

準時開抽IM

我就唔理三七廿一，一開即刻鳩衝線上刷個第一

屌要打頭五場

C朗要俾人罰錢啦

C朗在往葡萄牙國家隊報到前一天，被告知要繼續留在酒店隔離，但他非常不滿，拒絕職員要求強行離開了隔離地點，回到自己的豪宅。

意大利衛生局已向有關部門反映事件，C朗將因違反隔離規定而面臨罰款約3,600港元。

真男人直接食豆

點睇c朗無視疫情嚴峻 唔肯留係洒店隔離

諗起之前有條片牙朗坐係看台，比個女職員叫佢戴番口罩
anyway, 牙朗終於可一嚐中國既光榮

e班球員都要隔離

由於C朗確診武漢肺炎，而英國規定凡係同武漢肺炎確診者有密切接觸嘅人，返國都要隔離14日，如是者，般奴同狼隊大量球員將缺席兩輪英超。而法國對葡萄牙正選嘅仲有洛里斯，簡迪，普巴，基奧特等等。

vbd+fred +mctom ,all in mun了

曼無左般奴同普巴 因c朗關係要隔離
靠哂卡雲尼了

Play Store 有得Update上2021了

入得玩緊了

We are the chosen one

VIP提早開放入得

IOS update
Here we go

聽日幾點更完

VIP we7 預計今晚偷跑

IM Rashford

More from reddit

啲新卡都幾柒下

Rashford都有IM

IM Image
中間左 5 = 皇馬 beckham？

Ss ju is ?

留力2022 謝拉特

Agger

乜撚野事呀IM Rashford
Btw IM牙朗

應該有IM 基拿比

on9到。。。。。

一條儲coins 等2022

屌 點會有老馬

而家啲00後咁快俾人攪大個肚

卡撚左成半個鐘

轉iPhone
會快好多

你有問題喎 我啱啱無卡秒更完

識個00師妹月都滿埋

what

之前用wifi update都卡勁耐，岩岩用data update勁快搞店

who

零零後依家都20歲了

會後悔
咁快咁大負擔
都未玩夠

笑死 福仔都有得出im 但金波

千希bb

留力等金底legend gerrard

90後都3張

@吉花 @wai巴 @高登

21一定通漲好能勁

課金啦仆街

為左支持香港 我決定一抽到紅底C朗即賣

6條IM messi

要支持加泰手足allin巴塞了

牛pin #344

IM pepe ok?

都係用番果幾隻窮J

433

Sterling ,kane, Sancho
Lampard , db7 , g8
A.cole , Leo ,terry , Arnold

herry R9. 奧運球王

Henry , etoo ，salah

salah廢左d

A米 國米 曼城 im巴神

anyone

kiss me

k社今年仲有國家隊im

miss

計埋意粉 巴神起碼都要出5隻

@an9ry

最後都係有19歲紅美斯

@戈頓

堆紅底部分換新相路明好靚

原來唔係新相係出新version 98路明

on9

利記t9 97

101 messi

New IM Vieira box to box
@高登

必課:紅美斯 紅朗 新紅路明 謝四 金寶 皇db7 馬圖斯

仆街，岩岩先抽完隻舊IM

有紅朗紅美斯就齊腳夠了

Btw 我唔明97im朗係做乜 呢張真係亂尻出 根本呢季冇野係iconic

K社個吃相好難睇

荷包君

人人都可以係iconic

on9到震

目測都要4次$788

Hi iconic 用住

97出黎把撚

至少啦

Hi iconic 牛

所以冇抽嘅理由.除咗有愛

可能射波識轉彎自動導航

rashford有乜資格做im

中咗肺炎算唔算 ironic

無朗隊有呢條柒頭

張相19/20中期牙朗 完全係冇一場比賽係可以叫iconic 得一場league三入球一助攻特出 但係唔係呢張相同埋以佢級數有冇可能求其一場league出im 勁on9

因為黑今年應該93-95

K社話有就有可能曼迷夠金會課金

認真出肥朗都無咁嬲

2021決定唔課

屌 紅馬圖斯風格指揮官

Btw 我試左gameplay
傳中空傳唔同左

有咩咁ironic好正常

新史高斯

邊到睇

me too, on99

真，你話現役出包皮都算，竟然出佢

WeChat實況圈兒

咁可以唔洗抽

hi

2021抽隻美斯同謝拉特算

下 咁唔想要 佢本身全能先勁

儲coins抽牙朗算

勁低能

咁撚樣都iconic 咁當年基士文都iconic啦 屌佢老母konami

點睇k狗昆人課金

K社呢輪等錢洗

如果我冇 rijkaard 可能抽嚟踢防中

唔襟撞喎

今次出新im 有好亦好多on9野
好:美斯 98紅朗 金寶 98路明 其他唔評
On9:97亂出紅朗 紅福已經夠on9

Rashford出紅原因:慈善球王 派飯幫助學生

見到紅福已經唔洗討論
所以我一向盲反K社

收到風 2022出連加格im

New Madrid IM Beckham box to box
@高登

cls呢個正

97朗好撚型

但佢數據麻麻 加上少技 抽佢不如抽99個隻

有冇完整圖

你班7頭隻隻都抽架啦

抽謝拉特同美斯算 其他冇乜必要

老了86速

屌那媽
仲要第一日就出皇馬碧咸

就咁睇 99 beckham + one touch pass 應該勁過 box to box beckham
但用落點應該要踢過先知

第一日出乜

佢呢張真係痴晒線 我睇足全部比賽 佢呢場係2019 11-12月果期 根本冇特別 亂撚咁出

99beckham進攻一定好撚勁 張野冇死角

100老馬咪屈晒機？

是撚但啦福仔都出到 不如出蘇斯克查把啦

牙朗im 一定係獌或鍠

chok 到招 one touch pass 咪係

我知啦屌你老母 打森多利亞跳三米入頭鎚果下

老馬0身體對抗 加上風格係死症
張99beckham 鳩爆鳩傳鳩射樣樣都得

真？

21只抽紅費高 細哨
繼續扭波之路

佢現實邊撚到有咁勁

阿豬阿狗都99能力

盤球96 速度93 爆發力90
邊有可能 不過福仔都出icon 應該都冇野冇可能

Buff撚完101 rmf
碧咸自己見到都唔好意思啦

足球上帝老馬先得100
其他契弟輕鬆99

屌你老母咩Konami

封面人物
等睇出埋davis

會唔會係送邊個會咁on9比錢抽佢

下。。。

直接攞黎打cf得啦

Buff埋好多99

@牛，我fake咗vpn去道館隔離，唔使出街打

話明iconic moment, 就係得果個moment 99

咁樣冇左睇女樂趣！

呢個buff左了 rmf dmf 101 Cmf 99
Amf淺綠色都99 用埋個位置強化應該101

睇到好尷尬

都係要喺屋企先咁做姐

邊有女玩

關唔關你事我唔係同你講嘢啊

167 lingard 腳腳7注

但你要中10隻elber先有機

溝埋一齊出
有得你唔要咩

碧咸身體控制高沙維5點速度快過c朗

呢張因為佢18歲 比借口佢狂buff

高登暫時有咩目標？
我可能抽 99 beckham 同 campbell / puyol

咩apps可以

b隊既沙維小白係咪有105能力？

101messi 謝拉特荷包君

呢隻乜嚟，好似睇劇場版都冇見過

Imyfone anyto

騎拉帝納

唔抽謝拉特?cmf應該都係佢最勁

收皮啦柒頭，史高斯係乜？Robson係乜？

vieira rijkaard beckham
齊腳啦 冇咁多錢

Elber elber elber

今年im 咁的
如果Beckham Im果場比賽weak foot入波=將佢左腳buff到四準確

美斯果場入頭鎚>buff到90heading

如此類推

右腳外西，哪需要weak foot

美斯頭90 吹撚脹

佢本意係將果埸入面嘅野狂buff 令到d卡唔同類型引你抽 新果張cafu射波91

入球嗰一刻=finishing 99

紅底老馬一樣咁撚7廢 點解釋

蘇金寶破壞者風格

點解im巴迪高唔識半場射死個龍

對獌

wt happen

冇 有啲無聊 係咪聽日開

平時唔入黎 依家又話悶

蘇b點算
曼既般奴 普巴 ddg 要隔離14天（同葡萄牙交手或隊友）

問牛撚 我唔是獌狗

中場用住牙fat 麥湯先/vdb
曼連冇野多 中場最撚多
龍門回收返錫菲聯個龍嘛
仲有羅美路 龍門大撚把

羅美路仲未走?

有冇都係咁垃圾

未
回收咗錫菲聯隻青訓
羅美路變左3號龍
之前佢老婆就屌獌連降佢做3號龍都唔放佢走

羅美路好慘 ddg冇態成日靠羅美路 阿根廷又冇正選

有態就用返ddg 諗住歐霸出到尾就換

冇計
隻青訓上季打錫菲聯太搶眼
不過最好既做法應該要放羅美路走既...

So9含撚啦 自己做球員要長期後備都唔撚明後備嘅尊嚴 屌你老母

この星が平らなら二人出逢えてなかった

同車狗一樣 卡巴叔比人換走 換隻矮撚出黎

手足

佢同牛佬一樣 4cb

一般料 h漫王

入得

港女嚟講算係咁

我正啲

你對肥仔波有幾大

G

你是 G

係咪想做電莖二號

係你

屌，原來咁能多人moon po，下次po我老婆加返密先

今次又幾多人會無左個AC?

聽日幾點開到SER

2

得你一個

今年無人係咁fake人入得嘅？

過咗個預定先會出現

Dllm,我要用摩連了

新玩家?

咁嘅話要下星期一

仲有 4 個鐘
訓定起身抽 rijkaard

而家想入坑係咪最好時機

係，一開記住課優惠金

一起身4隻派路

真係咩

唔知啲係 database 但未出嘅 im 會唔會賠
陣間我可能 rijkaard + box to box vieira + petit + g silva

你傻傻地

wai巴 我仲記得你之前踢爆左某個巴打既樣
自此無再見過佢上黎

戈頓 cap 97紅朗stats黎下ok?

呢度啲人都係因為唔洗出樣所以先咁多嗲

電莖巴你聽日係咪回歸

啱啱down番了

香港時間幾點維完

今個禮拜內應該開到SER

冇buff

好似仲廢過啲紫卡

who?

因為張紫卡太屈
不過用上手我覺得應該紅底會好用d

Thx抽98朗嗎

等食評

New紅路明buff 101

強勢預測
2點開ser15分鐘
4點開ser15分鐘
8點開ser15分鐘

之後宣布繼續維護

No

夜晚收左工 扮維護

咪又係couldnt play

冇乜分別 唔知出黎做乜

油王高登拎出抽金 t9 嘅勇氣和決心吧！

紅朗 路明 紅美斯

本田變左巴西人既色

已退出日本國家隊的本田圭佑轉戰巴甲。他戴上保地花高的隊長臂章，把握對手門將輕率「送大禮」，先開紀錄，並助球隊取得兩連勝。

聽日準備屌爆k狗

有無紅底換

即係今季仲有honda用

po 定先

冇，得黄底有得換

電莖巴 跟你有段情

那星為你高興

我最愛派路
最愛的是得不到

報一報時先

維到幾點

#1

我願意唔打j 10年黎換 G8 同 xabi im

係咪第一日入有im送？

我願意唔打j 20年黎換你抽唔到

做好事 積陰德

仆你個街我願意唔打j30年黎換你抽唔到

我願意唔打j 40年黎換你地全部抽唔到

我幫你地打黎換我抽到啦好嘛

我比你抽到 你幫我同兔打

deal 抽到之後大家約個時間 staycation

4 mins

Gum dim ar

😃

你有冇國米人

吉☺️

紅底zanetti cambiasso

老鐵 今個禮拜香港時間幾點先有得玩？

早上八點

好緊張

Lemme explain the server part. The existing server capacity is enough to handle current users. When the game launches, the servers are not expected to be overburdened as i highly doubt that there will be significant amount of new users who will log in at the same time
The other thing is an organization makes an estimate for the login surges that will occur on a specific event like this one. They plan ahead for that. I mean its been evident since last 3 years that their 'servers crash'. If it happens every year then what do you do??
The final thing is that this is the age when server elasticity is a very real thing. You can scale up and down your servers as per the demand(server load) using cloud deployment solutions. And that too is fully automatic.
What i want to conclude by giving these arguments is that it's not users who log in at the same time, nor the server loads that extend the maintainence . It's their attitude, the lack of transparency between Konami and us. They do whatever they want, extend maintainence whenever they want. Atleast its more convenient to say server load than bug fixes. Cuz server load will blame on users whereas bugs will blame the company directly for producing sub par code for the game.
I really do not know what actually happens every year but i do know that its not us users and nor are those poor servers that take blame. And yeah! I am an IT GUY

老铁
又英文又那么大段 要我怎么读啊

熱帶雨林好聽

How about 熱情的沙漠

我的熱情 好像一把火 融化了整個沙漠🏜️

All weak ass

strong penis

廢青

傑青

go

me use full team

I use white ball

屌你老尾
比巴神屠

垃圾
容易到

21第一場就輸咗
中場嗰個邊個嚟
好似幾撚勁

陳俊樂 Dembele
好搶得

撞走我韋拉
點睇我新碧咸

幾屈嗰球勁射好癲
擺攻中好勁

聽日再射你
睡了

二點先入得

weak

can try try 1:40

又輸麥佳亞

契弟

60年最強England

雲格（Arsene Wenger）透露，幾乎所有歐洲豪門都邀請過他。

「我拒絕過歐洲所有的大球會，我在阿仙奴是否呆的時間太長了？也許吧。」

「皇馬、巴塞、拜仁、曼聯、祖雲達斯、巴黎聖日耳門，還有英格蘭隊，都向我提出過邀請。顯然，曾經兩次拒絕皇馬，這樣的人恐怕不會多。」

「但我選擇留在阿仙奴，即使它是一支沒有足夠資源去奪得冠軍的球隊。當我們在2006年搬進酋長球場，我知道我們接下來的十年不會再一樣了。我們在新球場上花錢超額了，這意味著我們不能再像以前那樣花錢買人。」

熱刺需要雲爺爺

kane

好手痕呀

咁咪好，平時唔見你

宜家咪見到囉

英國佬玩deal真係世界級

在今天的大會上，各方還同意提供一項救援計劃，旨在確保英甲、英乙聯賽球會不會因為COVID-19的財政影響而破產，並能夠順利完成2020/21賽季。」

「這筆款項包括了無償捐贈和無息貸款，在今年已經支付給英甲和英乙球會2720萬英鎊的情況下，再提供5000萬英鎊，總計7720萬英鎊。」

「此外，英超聯賽股東們同意將20傢俱樂部作為一個集體，就英格蘭足球未來結構和融資戰略計劃進行合作，與所有的利益相關者進行協商。以確保一個充滿活力、富有競爭和可持續的足球金字塔。各球會將以公開和透明的方式合作，專注於聯賽的結構、日程安排、管理和財務的可持續性。」

今日下午1400？

Me think 緊其實曼利咩都唔做
個救擠金都有嫁喇

其實係咪作者吹大左

Should be 21:00

牛又撚人

改版期間牛講乜都唔好信

標題真誠
留言可靠
為人正直

記得重裝送im
最後3小時

韋拉 雲巴，I coming

抽中摩連，Del Game

第2第3好似幾正

呢隊打大師杯輕鬆

遇到3000肥大，角西
都唔撚驚

呢個咪即係442
防守企位442
進攻兩翼墮後=冇人落底

其實改版期間唔應該睇呢個po

卡比打巨金
背背龍打肥大
森林打角犀

呢個po係人人心目中空虛寂寞既水影

心急想睇下大家入得未嘛

第2個正喎，一直想用

標題個個真係事實

無三後衛 已作廢

雲格寫道：「在13/14賽季，我們希望能引進蘇亞雷斯。我們和球員本人以及經理人達成協議了。他的經理人稱，蘇亞雷斯的合約中有個條款，報價超過4000萬鎊，利物浦就得放他離開。而利物浦的態度很輕率，讓我們覺得沒有這個條款。」

「所以為了試試這個條款是否存在，我們報價4000萬+1英鎊。我承認，這有些荒唐。但是利物浦不想賣掉蘇亞雷斯，他們負擔得起留下他的費用，而且巴塞已經向他們開出了一份報價。」

蘇亞雷斯最終在那個賽季留在了利物浦，之後一個賽季以6500萬英鎊的價格轉會了巴塞

R9

咩

R10 im

Del左game 一陣入得再裝

諗好自選邊隻 im 未？

幾時玩得

而家

又出事

保臣係而家Rb萊比錫既主力 今季未輸過 排緊德甲第一 未來14日歐聯準備打曼聯

未成年少女

屌錯po

@牛點睇

pes18 神鋒

一點入得

又話6點開
又delay

有咩揀？

又係我報時小啤子
而家係UTC 4:46 6:00就開ser

入得

未

報時小啤子表示仲有65分鐘

唔係抽嘅咩

係咪2點？
然後delay到7點？

入game封面都無埋
又delay 屌你老母

全隊米蘭無黑波

入得未

我有喎 你del game重裝試下

真入得

玩嘢

真係入到

入咗你個菊花

屌 又真係入得

fku

突發！再加碼! 政府準備再發全民5萬元!

不枉小妹一路以嚟都咁愛國

但菊花無力

早安

揀咩好

真點入得

快入，就死ser

屌你老母

唯有食住燒肉等

hahahahaha

ok了

Wtf

直接送隻新既碧根

哇屌你呢個好賺

爽

4cb

最強cb dmf

隻韋拉應該打cmf應該好屈

新韋拉?

732281194

Yes 全能中場

要快d pvp 搶個全港第一

Rip

屌牙送新咁撚正
k社食𠹌左屎牙

以前送末出owen

重新開始

我送咗哥狗

中what

冇 rijkaard
有新 vieira

勁 ？ same

甘做what

我想要 rijkaard

有冇人理我個銅波仔

勝在新legend

中聖卡斯

屌牙
得我中派路

santos 4312冇左

多謝k社

屌你老母無比新legend

當拿仲係黑

屌

我都中隻新 pirlo

派路fans

我隻史坦高域

你哋會賣定係換黑？

如果龍格堡冇左 我可以儲齊全部beckham

冇高cost4312嘅屌

入唔到啦屌你老母

又死

死了

屌真係入得嗰一陣

請問點解你地送咁多球員？我登入淨係送黑波

甘寶咩style?

又維護啦

已經2021，屌，仲要4日維護已經on9

年年重演死server

今日玩嘅時限已經結束
明日請早

Legend冇版權

rijkaard

長傳個波又快又飄識急墮
Pvp 1st win

2021=養生
調整左個波空中path , 其他一樣
尻斬斬好易

用番山度士433 戰術轉防守 應該都勁

可以屯門七人場跟高登隊

又要等唔知幾耐先入得返

破壞型中場 應該仲勁過佩老

準備又維護多一個禮拜

個d係補償返唔見左既legends

好想要

咁少 兩個禮拜

仆你個街會唔會係送左未出既legends所以又維護？

都話咗
等4:00

最愛直接中左2隻2021最吸引既

垃圾k社

金寶應該好撚屈

應該係，k狗邊會咁好死

渣嫁，你地唔快手p場

真。。。我諗住淨係課呢隻同g c wa

不意外無希望便無失望

應該best cb 金底已經好穩
紅底大buff加埋勁風格

唔明 我玩左幾日only 點解你地全部有紅色球員送？

又佩老 好在唔中施治

抽得幾好

我無抽中

依家扭波好好扭

一陣收翻曬

全部回收

上年紅色國米今年冇晒 賠比玩家

全港第1.......63

同人唔同命唯有遲下抽

上年國際米蘭的紅色legend冇版權

今年陪同色同位

支持

上榜wor 牛

仲揀緊教練 有冇咩奇陣推薦

出現了

你地0分

我一隻inter都冇 之前80抽0中

舉腳g 持

3322

唔該哂巴打

k狗：cap完圖喇嘛，咁我收翻

樂觀d諗可能換都係換番重覆比你

開ser 我即搶

賠個d勁多重覆

Btw真係估唔到會直接賠新im

想要高cost 4312

尋晚話咗架啦

堆legend reform 左
Deligt 後追快左，碰撞勁好多
T9 過頭單刀都比佢追得番

你個仆乖 你扮安慰人 貓哭老鼠

搵到個4-1-1-4 係咪又有4cf玩

靠你喇

有一年應該係2018更2019

維護到賠coins果年，好似上咗lihkg熱門

想哭了

請問呢隻game 啲ac 賣唔賣到錢？
有個ac 入唔到有好多金色legend
唔值錢就由佢

今季一樣唔課 del甘比送韋拉on99-.-

屌 隻韋拉好撚勁
前插到位，回防攔截
bug級傳球，走位
隻野係靈活版嘅韋拉
速度快之餘仲要無視防禦一野撞鳩人，

屌 仲要等多一星期先可以抽野 屌

其實4312屈係個教練風格屈 唔係陣形屈
山度士轉防守戰術 堆風格同上年一樣

P咗人哋屈熟練度長傳

腳腳7注

入唔到點賣

我自己都冇換到咩好野

我好撚多中場 3個冇位岀

派過啦屌

如果值錢諗住send email 去搞搞佢

個個熟練都0開始

G 持

下個po啤巴開？

勁多重覆, 唉

目測一日三個

係因為熟練都未滿啫大家都

我諗全金底300左右

推完三個po都未玩得

Box to box韋拉好恐怖

係咩

山度士係咪啫係葡萄牙嗰個教練

我用佢同你換 rijkaared

咪即係馬圖斯

高d黑d

有冇人抽中韋拉
呢隻係坦克車版本

Yes

屌 又新韋拉
點追

巴迪高算唔算好 其他全部重覆

新球王felix
新12王Bruno 個隊

我得舊紅底

u中咩

新嗰隻真係勁，要抽

Hi你老母，我入都未入到就維護

new vieira new pirlo 唔好提 唔好提

今年一定唔課
除非佢出閃光版

得我地有

米9馬圖斯+防守數值差唔多全部爆晒

新legend真係好屈機
用佢開角球一定頂得入
又成日都走靚位 老是常出現
有心靈感應咁

屌點追 咁撚多版本

你頭先有時間開場玩？

邊隻

派過啦dllm

有一隻版本咪夠囉，

Official 冇講extend maintenance 到幾時？

788

不過個樣好柒
舊版霸氣啲

夠一完場就維

Why
New vieira so op

我偶像打 我撚知

好撚瘦

I just want rijkaard

又話新勁好多

屌你偶像

今年冇4CB
典算好

我學人9up only

你實力搭救

下，不是吧

仲柒過 legend 版
同 差唔多

都算係咁啦

左右閘放防守型後衛=4cb

一定要lb rb?

真
馬隊轉唔到

alaba maldini

阿拉巴好撚屈

總之一出新legend就吹到天上有地下無就ok

屌 咁都要燈我

頭先試咗哥狗陣 冇

啱 腳腳七注

有新legend

不過新韋拉係打cmf好屈 dmf都係舊個隻屈d

哥狗也玩4213，今年仲唔係4213嘅天下

4213

哥狗

4312已作廢

隻蘇金寶之前出咗im未？

快啲出fp 賓洲馬plz

仲有4頁
2:45應該爆
搵人開

屌 又maintenance

咪傻，新嗰隻放d位，等於放咗c及d位，成個足球場佢打晒之餘仲要唔失位

唔覺有

新甘寶加韋拉 痴咗

未

不意外

一於睇下今年米蘭冇咗專屬版權
雲巴會唔會廢咗

有預感今年出terry

我抽中=最勁

韋拉係張圖轉新相？定又係新的韋拉？

用左
Same
換左波衫

2017年開始講

我覺得姐

咁我係
唔好提 唔好提 唔好提 唔好提

咁我就唔憂了

新
能力高舊紅1

想要雲達沙

好想知

仲有三頁

打初階？

我賠咗3隻金卡富 然後我本身已經有2隻。。。

快過火箭

舊快啲

好似舊紅好d

笑乜春

新出一定最勁 冇缺點

高登認證

各有各好

數據對比下 舊紅win

我都覺

Vieira 傳親直線都帶微微曲線

撞到條友飛到出觀眾席

Pes po 上左熱門

係 腳腳七注 防守打哂 仲識飛

今年仲未有「入得」黨現身

自我安慰

屌哂你地 我冇新韋呀

屌戈頓開始跟到我步伐

@啤
開新 post 啦

我都冇

原來呢幅圖係真，全部都係新legend

即係大家要抽過

我開啦

8點鐘一早岀現左

點開po 我想試

屌 幾時開得

我賠咗紅卡富 本身有

韋拉用落好正
比波毒
身位屈機
最緊要係好撚蕭灑

唔知有冇人中謝4

agger

仲要咁大隻打起架上黎冇蝕底

[I/A] PES MOBILE 2021 新韋拉不得內進（297)

牛絲上熱門

無c位點中

唔會中到

未有人中

唔知totti 好唔好用

Btw I have a idea 新vieira box to box 再用red matthuas 指揮官就夾到

Cap 圖啦 apps 都上熱門

呢隻明升暗降

顏射版

咁點解唔用列卡特

巴迪高太頓 永遠垃圾

點解新個d 咁廢

我隻又係新嘢?

如果你冇的話

Rijkaard 我好想要

新韋拉 列卡特 謝4
點睇

有冇人幫我睇睇新紅totti, vdv, robbie keane 同gascoigne

me too

唉頂我未開到就維護

紅馬圖 換列卡

99 bekcham 換謝 4

係咪未入到game

Ching 姍姍來遲明天請早

最強指揮官沒有之一

右邊係新

今日遊戲時間已完

差不多

44腳喎射撚死人 仲要升左控球走位 勁好多

無人中elber

謝4 cmf唔比了 不過韋拉就b2b 列卡特可能傳波好d

明天請早

好似廢廢地

半場抽射再現

體力好傷

但右邊靚仔d

2dmf vieira + rijkaard la

樓主＝pr公司

半場夠啦

Adriano d frd79

呢個真

btw 一樣風格？

基本上新既紅 風格冇變就冇必要抽

打撚死人兩條黑腸

Vieira 都無必要

算啦隻野點都係廢

半場抽射呢

仲要冇講搞幾耐

呢個見人見志

兩個禮拜

佢模型垃圾已經the end

我睇db 係金既

舊紅個樣霸氣d